Calculadora-Componente

Calculadora que reliza operaciones basicas basada en metologia por componentes escrita en python 2.7

1.- Suma

2.- Resta

3.- Multiplicacion via script suma

4.- Division via script resta